RDR2係rockstar買要等幾耐?

買左佢SD EMAIL黎話48小時內有EMAIL再寄黎
即係大約要等幾耐? 是咪我係錯平台買

1分鐘就買完

1-2 個鐘內

救命 買完入Game卡住卡住， 第一次玩仲係流順完成第一個任 依家入唔番game load幾年

都係駁番去Rockstar

我一分鍾
你check下會唔會去咗垃圾郵件